有冇應英文文宣解釋點解要罷starbucks/美心

想比啲nonlocal同學睇 佢地好多都知一半唔知一半
或者其他英文文宣既source都ok thankss

hku starbuck門口果張文宣

喺tg見到呢張

睇唔到圖